比條女發現我係廁所打J都唔出去搞佢

頭先佢嬲到飛的返屋企
而家點算

分手囉屌

唔想

你是智障嗎

你條仔番屋企打J都唔搞你

同佢講諗住打完j再搞
可以持久多兩秒

你係咪扑悶左佢

繼續打J

做咩唔叫佢一齊打

你夢想成真仲想點？

最起碼都叫佢幫你打 你真係過份

其實真正原因係咩

做咩事要咁on9

真係好撚on9, 一打唔使找

你話你信左主

成晚訓唔著
打比佢又唔聽又cut線
whatapps又唔覆

我出名持久炮